［是晚任務］維特健靈仍有大量TVB廣告 你冇撚嘢呀？

今夜精選@16/12
💎 維特健靈 💎

👆去派嬲兼留言👆

同何君堯、姚瑩瑩蓆已割，但仲有TVB廣告
真係兩頭唔到岸，兩邊不討好 😩

2020咪再落TVB廣告！否則我地會列入永久抵制名單，周街派傳單俾老人家睇 👵🏻🧓🏻

到時網民仲可能發起萬寧退貨行動，維特健靈實會蝕大錢～ 🥺

【抵制CCTVB 任務流程】
基本：
1.派嬲
2.洗版
3.罷買
4.互Like留言

進階：
4. 放張抵制圖留言以示不滿
5.負評

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

留言template，爭取客戶唔簽2020年廣告合約，歡迎創意留言：
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。
記得放埋圖片：

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 繼續狙擊頻道（後備channel，請follow）:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

個個都抵制TVB 你仲落TVB廣告
連你個代言人都頂你唔順呀

快啲同TVB割蓆啦
樓豬急不及待要玩了

消費者權益好重要
希望佢Quality Control做得好啲啦

借po

第一屆「和你影」攝影比賽

Push

I

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

大家向消費者委任會, 搵野投訴, 都係方法之一

聲援維吾爾族人權集會
公海:

是咪可以揾下佢有無Medical Claim/ 商品說明

Yes
仲有藥物果D

呢間堅要攻 紅媒大客黎
之前何君堯單野已經驚到瀨屎即割 今次再接再厲

屌佢個臭西
呢間嘢又紅又藍到仆街
老闆係政協，日日鬧示威者
在大陸又有廠，凡親有活動都有高官撐場，到呢一刻都冇人裝佢修真係天無眼
點解繼續落tvb? 咪就係因為老闆講到明唔撚驚你班示威者囉，唔信？睇下admango啦

推

推佢個老母！
佢驚我哋有牙呀，佢淨係驚班廢老唔買佢啲嘢咋！
何妖係佢公司董事，自出自入架！

push

刺殺候選人、攻擊少數派陣營製造內鬥分裂、假嘅「選情大捷」、網路fake news、自演民主派人士自我抹黑、
中共影響選舉係好多暗黑狗賤招數，但台仔甚至我地自己都未必咁清楚，睇片預防下，同時推高hit rate比台灣人睇：

pish

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

做任務

P

屌咗

唔係已經簽左2020啦咩？

真假新聞

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

你去萬寧買曬佢d貨再即場開曬佢 然後馬上退貨 理論上符合退貨原則 但咁做會唔會比人拉

日以繼夜，不斷唱衰示威者

扭

繼續推

專業退貨員

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

追蹤樓主 追擊cctvb

借個位尼分享下
唔同小區嘅手足都需要大家嘅支持同埋意見

英國Nottingham 嗰班人痴線到整咗個香港嘅展覽

開波

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

推 done

會叫親戚以後唔好再送呢啲嘢嚟做禮物。

先推後做

推！！！！！！！作新聞咁開心

攪掂

推呀

不知悔改 垃圾維特

繼續追擊

斗零都無用過係呢隻牌子身上
真係東急阿雪！

我周圍叫緊朋友呼籲病人停止再買呢個垃圾牌子

你知啦 醫師講野有權威架嘛

何已完好似有份, 完.......

有啲品牌你真係清算唔到佢哋，專呃廢老錢嘅用品，佢哋目標客戶就係唔撚用腦嘅廢老，支那大媽。

唔好高估一般廢老，大媽阿嬋嘅智商
又乜鳩安宮牛黃丸，又乜鳩保心丹，粒粒都過千，啲廢老越貴就覺得越有效。

連份成係乜都唔知，一粒就可以預防任何病防中風，防乜防嘜，食到啲廢老腎衰竭，中毒都覺得好撚有效

咁撚有效仲唔問頂諾貝爾醫學獎
根本仲衰撚過呃佢哋買符水

收維特皮

唔識用facebook,要點比嬲?怕撖錯比左讚

鼠標放喺讚好上面, 會彈嬲嬲、喊、心心果啲畀你揀

垃圾
叫埋身邊啲人永不幫襯

好多手足留言

留唔到言既

香港金總終於接受網上會員申請啦

老坑藥，好難影響主要用家喎

拉乜？明買明賣

呢d所謂健康食品都係呃老野架啦

有小朋友產品

買保藥應該藍屍多

推啊

佢hide手足comment,大家幫手report佢個page

佢個target customer 多數係老一輩，老一輩多數係廢佬，加上個老闆，點會咁易撤廣告

都要努力

今日做番 幫推番上去先

作為仔女，我地要揾維特健靈取代品買比父母，改變老人家 customer loyalty 個習慣